［竟然冇人開］iPhone 12 炒機區

冇人開我開

今年一定要strong hold 抵制班先達狗

睇完12，部6plus重有排用

眼紅者勿入

對生活冇要求嘅人先至會咁講
個mon今年又靚啲CPU有勁啲遲啲大作一出我驚你到時部6plus玩唔到高畫質

義海呢

藍色肯定有得炒

求bot
TG me hugo1991

mini

Add咗

上面啲機種唔炒嘅話mini就一定炒唔起啦
仲要Mini下個月先至出如果想佢有得吵嘅話至少iphone 12要炒到下個月先得

我淨係想要一部iphone 12黑色帶去英國自用

又bin

mini 同加大兩款都係後出

想mini有得炒嘅話就唯有寄望12pro有得炒啦

留名義海價收機

根據經驗, 首日最大機差價最大. 長遠係炒最平個部

根據經驗, 而家炒iphone 哂精神哂時間, id 用哂都未必去到次日本

去先達放mini收返幾百蚊

機械人大戰你搶都搶唔到

豐澤洗唔洗爆盒？

有冇bot?

拎d錢買ATMX 好撚on99咁炒iphone啦

唔知今年仲見唔見到佢地

有bot嗎？求加入 tg: fivedemandsnoneless

先達未收皮咩

懷念以前一部賺一萬既年代

hold到班友乞健康碼同我地買

炒到先達都摺晒仲要炒

炒返番生佢

超級機械人大戰 Apple

早排先話先達D鋪頭都執撚晒,2020年仲有人講炒IPHONE

Iphone12炒車區呢

上車區就有

其實直接買俾end user好過
仲賺得多啲添

iPhone 12 pro max pacific blue 已訂
就算第一日攞機都唔炒，自用🤣

邊度訂

自己估🤣

電訊商出唔會貴啲？

其實佢連plan 都未有，已經同我內部落咗單先，我覺得已經好好，至少唔洗爭餐飽🤣
之前用貴plan 嘅話就平少少
最平plan 就貴過分開🤣

咩台？

我用3 完全收唔到offer

於較早前你曾表示對iPhone 12 型號有興趣及已登記 Go Phone會，我現以第一時間提供最新資料及你可率先向我提供你嘅心水型號。
蘋果(Apple) 今晨已發布4款iPhone 12系列手機，支援5G 功能，包括iPhone 12 mini, iPhone 12 , iPhone 12 Pro 及 iPhone 12 Pro Max。
你可回覆呢個短訊，告知我你嘅心水選擇：

首選
型號:
容量:
顏色:

次選
型號:
容量:
顏色:

3Supreme 私人助理

其實有時同台冇關係
不過首先你要將你份合約調整到9月-10月到期
如果個sales 好人，自然會幫你搞掂
(就算iPhone 未出)總之就算到期都唔好急於續
你每次表明你要好快攞到機🤣🤣

如果個sales 幫你就會直情skip 過哂web site 果D 咩登記，連隊都唔洗排🤣🤣🤣

積分黨+$1

jet black 7 plus

張相好撚經典

炒撚到咩

先達狗準備動起來

可能疫情關係出唔切機呢？

以前代代炒iphone賺幾球
而家無了，不過都賺夠

聽日訂到貨最快幾時有機？

義海-100區

有先達回收價未?

-$500

中華電信開放iPhone 12 預約
45分鐘全iPhone 型號額滿
開售當日真係攞到機
點解香港ISP預約登記就排到天方地老🤣🤣🤣

蘋果出動未

佢地做左丫爺未？

先達狗話pro金色同藍色可以炒高500
又想壓價

Push

炒得起我祼跑

記得唔好炒Mini，一定損手爛腳
重點投放喺其他三款

先達狗表示今年冇人要 市道差加上apple冇新意大陸佬唔要

lm

又想上黎壓我哋連登仔價？

準備義海價收機

mini 唔係今晚, 係6/11

今年有無義海區

rock in使唔使比錢？

中國憑咩首發?

留名睇義海價

咁易排到嘅 啫係炒唔起？

上年都大買成個鐘啦傻閪

應該得 pro max有得玩

士多有實物睇未

講得好
睇嚟今年淨係可以炒pro 藍色

冇了冇了冇人炒埃瘋了

仆街
用iPad以為落唔到order
係iPhone 再落，點知兩個都成功，而家有2部PRO 512GB Pacific Blue

我都想知

過左成個鐘仲訂到

排，義海減1000

唔係首日
又分流左max 同 min

u fat fat la, grape die me

星期五D攞貨時間, 淨返朝九晚五, 轉兩轉又冇哂TIMESLOT
星期六, 全日有
過多陣, 星期五到日 都冇哂SLOT
冇鋪揀攞貨
26 OCT - 2 NOV 可能冇貨
3 NOV 大貨到

潮州佬有價未

正解
Pacific blue 勁快冇晒

原來大陸有開 IR......

潮州佬執左十世啦

人哋已經上晒岸

佢個女

有冇養睇吓

上年冇封關